會帶男女朋友返屋企做愛嘅你地怕唔怕屋企人聽到？

又或者身為家人嘅你地會唔會成日聽到自己姐妹/兄弟啲叫床聲
之前試過去男朋友屋企到做，以為佢媽出咗去，勁大聲叫，點知原來冇出去係廳

開房啦好心

男人老狗叫咩床

不過有次帶女仔上嚟
平時死都唔會買外賣嘅啊媽同我講落去買外賣食

一係開房一係野外

你媽都好識做

返屋企做舒服啲

點叫 咿呀咿呀喔

報警

會靜音做愛

點解唔直接話落去食 外賣感覺好快番

知個仔快

秒

知佢老豆速度，呀仔唔會快得去邊

sor ，係唔會耐得去邊

自己一個住

試過女上做到好似打樁機咁，結果地板石屎下陷，危害樓宇結構

港女死魚怕閪咩

試過新年期間
班老既係廳打牌
而我地就係房扑
一路推一路用隻手合埋佢口 特別刺激

對唔住，我諗起佢

伯母都捽緊豆

有時都係忍唔住

食大麻個時先會咁叫

要幾大先解決到

試過，不斷叫女友唔好嘈

屋企3000呎
大大力屌閪都無人理

屋企300呎
細細力屌閪都全屋知

忍唔到

驚佢叫到老牛咁聲

試過用手禁實佢個口，不過好似好sm

我會刻意開到喇叭勁大聲

btw你估你屋企人唔知你地做緊運動咩

真係知？我成日都覺得自己好細聲 唔知既

講當刻嘅享受
3000果個即刻比下去啦

一邊加速
一邊叫條女唔好嗌出聲

老豆老母剩係叫我一定要戴套

你個名

Justin Bieber食大麻⋯⋯

唔怕 反而鍾意睇住條女死忍爛死個樣

不過有次佢忍唔住嗌左一下 嚇到我鳩都縮埋
即刻補飛講返句 咪生人唔生膽啦你 嚇死我咩

係你廢姐

無女朋友
未撚試過

冇，多數去酒店，
扑野最講環境，環境好d扑野都用力d

我間房係貨櫃咁 一半係我間房 一半擺貨 有遮布
對門係擺貨嗰邊
有次同女朋友扑扑吓 老豆定唔知老母入嚟拎貨
嚇撚到我停哂手 鳩都縮埋

無試過係屋企扑 唔盡興

好媽媽

扑野播歌 不過我相信屋企人都估到

最尷尬一定係唔知有人翻左黎 條女嗌得勁大聲

好識做
前一日通知佢地
第日去哂街做運動shopping 買野約食飯

如果第時生仔會識做行開下
生女就唔會特登制造二人世界俾佢地
亦唔會特登得喺屋企 順其自然啦
青少年時期心照啦

真識做

岩岩頭幾次都會咁做 之後發覺都幾明顯就叫條囡唔好嘈就算
不過其實都覺得屋企人估到

兩個男人叫到咁大聲，難為伯母仲要係個廳聽足全程

兩個加埋四百磅？

princejoyce

賢母

有次同條仔做愛時,佢專登大大力吉我,搞到我大叫咗一聲

那有女

撞破就試過

屋企好唔舒服咩 我好中意係屋企做 安心

係 成日都係咁

估到同聽到唔同 聽到好尷尬

試過沖沖下涼興烚烚就屌 無啦啦屋企人番左黎

好想分手

分手啦

知唔知醜

自己一個住 no problem

母女丼

hehe

你知唔知醜 上人屋企扑嘢

係
我老母同我家姐成撚日都痴係屋企 仲要特登搵家務做 死都唔落街行下

點解會老尷，唔扑果陣我會開房門，關得房門大家都知咩事

要唔俾人發現咁搞嘢唔係會刺激啲咩

咁見到伯母之後點?

間房隔音好
就算點出面都唔會點聽到
除非出盡力大叫
不過聽唔聽到其實都知架啦

次次都靜音 冇得嗌好辛苦

大力啲
嗌我個名

咩唔扑呀 咁先刺激呀 忍唔住好快射

打飛機又FF有女朋友

過得夜關埋房門去廁所都實知啦 好正常有咩問題

我係樓上扑野
樓下無人投訴

屌你屎忽咁爽點唔叫出聲

成家食完飯同老母講我地入房先
不過都會叫條女靜啲

屋企冇人就

因為嫲嫲以前都係食外賣

樓主 ge 制造過程需時，一個落街買外賣 ge時間

有咩問題 你老豆老母唔做愛點會有你,兄弟姐妹就更加唔使怕啦,後生仔女大家都明白現今社會扑野既重要性

十面埋伏

去完廁所無廁紙！去完廁所無廁紙！去完廁所無廁紙！

仲未分手咩，又俾人氹返

自己搬出去咪得囉

邊度咁撚平

人地老母不知幾開心

如果調轉去你到

開喇叭播歌較最大聲
點叫都得啦
不過經常性做做下聽歌分心
做返軟皮蛇

咿呀咿呀喔咁叫，比我係你男朋友個媽，應該呢世都記得，仲要咁大聲

我屋企好識做
老豆會話落街做運動
阿媽會話約咗fd打牌

試過帶女仔返屋企 叫得太嘈
第日比阿爸話我太過份
過幾日阿媽話我都大喇
買左層樓比我搬出去
錯有錯著

有次呀媽落街買外賣
意為佢去遠小小買
同女朋友就係廳個sofa黎料
點知老母突然返黎

大王？

試過係房男上女下
隊隊下成張床冧左
屋企狂拍門問咩事

樓主分左手未

我朋友住村屋都成日聽到老豆老母扑野

俾人㩒實箍頸唔俾嗌先正

窮到無錢買張四正實淨啲嘅床都好意思擺上嚟講

買番個針孔鏡頭

Av情節
呀嫂未夠喉又見到你偷睇
最後同你搞埋

試過同個女仔做愛 佢都有忍住唔叫
第二朝老豆叫我唔好搞大人個肚
屌 我心諗 都冇中出

識有個朋友既朋友個阿哥成日同女返屋企搞仲唔鎖門佢個朋友入房攞野見到哂兩個赤裸訓緊覺

你有無試過俾女含到叫出黎

住條女屋企 大大力啪

你有兄弟姊妹帶另一伴上黎搞野？

之後換返張雙人床 依家好結實

可以試下咁

平時老母間唔中都敲下門問下食唔食生果 甜品
帶左女仔返屋企就唔會敲 唔會問

倒個垃圾你都完事啦

成日去條女屋企偷偷地扑野 睇到佢個忍唔住既樣真係正到仆街

係男屋企冇野
係自己屋企就有尷尬

講真點會唔知

試過我間房無門 有個衣櫃電腦枱擋住咁
帶左女朋友返黎 食完飯佢聊我
跟住播住歌咁係後面扑
忍住唔出聲個個樣真係一世都忘記唔到
然後又特登屌大力啲 係到唔唔唔 好嬲咁望住我又好爽咁

生左你就唔係咁講啦

More

um住佢個口黎屌

唔怕 多數神交

人大左，除非另一伴一個人住,如果唔係一定book 酒店
有人係度要忍住唔嗌喘氣都要忍，又無得啪啪聲，
無人又怕屋企人突然返嚟
試過係ex屋企個廳前戲呻吟緊,聽到鎖匙聲係正門口,我個人都勁易分心都聽唔撚到啲腳步聲,好彩未撚除衫
爆房都
酒店又平又靚，玩得放投入好多

其實係睇你屋企開唔開通。不過靜音模式做愛都幾爽，開紙巾都細細聲

試過上女朋友屋企煮飯仔，
得番佢細佬係屋企
入左佢老豆老母房睇戲
屌真係齋睇咩撩佢兩下已經濕哂
之後佢好尷尬唔知點閂門又扮網裝水飲視察軍情
最後我一野閂左門就大大力屌佢
屌果個唔叫得出聲個淫樣真係記一世
但由於太刺激好快就射左了

不如我地....

試過帶佢翻屋企，凌晨3點左，已經係廁所開大個花灑扑，諗住蓋得住d聲。第二朝老母問我做乜咁夜帶男仔朋友上黎。

你啊媽買外賣可以買幾耐？5分鐘？10分鐘？

10分鐘前戲都未玩完 唔夠時間入戲肉喎

有咩酒店推薦？

我識過帶男朋友返屋企 屌到佢忍唔住叫

之前夏天喺房開冷氣扑野
扑扑下野老母返黎
出面熱咪衝入黎涼冷氣
點知一開門...自己講左句"乜搞d咁嘅野呀"就閂返門走左

聽唔到帶返屋企把撚呀

你條女係欣宜？

外國住獨立屋都會傳到全屋聽到啦

試過冇關房門，木門都開埋
我以為有關廳道木門，
勁撚奶女友個閪，佢嗌到癲

可能太大聲啲鄰居頂唔住，聽到幾家人「bang」門

屋企得我一個，怕乜

屋企人鼻鼾聲越大聲
我屌得越大力

試過推緊車老母係門外面拖緊地
同條女一門之隔